［左報唔提］112%選民登記率？！ 保守派組織同LA政府達成協議 調查150萬名疑似‘彊屍選民’登記 查明無效就註銷

（Judicial watch)
Big JW Victory: California and Los Angeles County to Remove 1.5 Million Inactive Voters from Voter Rolls

Good news for the voters in California and across the country.

We have signed a settlement agreement with the State of California and the County of Los Angeles under which they will begin the process of removing from their voter registration rolls as many as 1.5 million inactive registered names that may be invalid.

⋯⋯ Inactive voter registrations belong, for the most part, to voters who have moved to another county or state or have passed away.

Los Angeles County has over 10 million residents, more than the populations of 41 of the 50 United States. California is America’s largest state, with almost 40 million residents......

In our lawsuit, we alleged:

Los Angeles County has more voter registrations on its voter rolls than it has citizens who are old enough to register. Specifically, according to data provided to and published by the U.S. Election Assistance Commission, Los Angeles County has a registration rate of 112 percent of its adult citizen population.

The entire State of California has a registration rate of about 101 percent of its age-eligible citizenry.

Eleven of California’s 58 counties have registration rates exceeding 100 percent of the age-eligible citizenry.

The lawsuit confirmed that Los Angeles County has on its rolls more than 1.5 million potentially ineligible voters. This means that more than one out of every five LA County registrations likely belongs to a voter who has moved or is deceased. We noted: “Los Angeles County has the highest number of inactive registrations of any single county in the country.”

Our lawsuit also uncovered that neither the State of California nor Los Angeles County had been removing inactive voters from the voter registration rolls for the past 20 years. The Supreme Court affirmed last year in Husted v. A. Philip Randolph Inst., 138 S. Ct. 1833 (2018) that the NVRA “makes this removal mandatory.”

The new settlement agreement, filed with U.S. District Court Judge Manuel L. Real, requires all of the 1.5 million potentially ineligible registrants to be notified and asked to respond. If there is no response, those names are to be removed as required by the NVRA. California Secretary of State Padilla also agrees to update the State’s online NVRA manual to make clear that ineligible names must be removed and to notify each California county that they are obligated to do this. This should lead to cleaner voter rolls statewide.

Prior to this settlement agreement, we estimated that based on comparisons of national census data to voter-roll information, there were 3.5 million more names on various county voter rolls than there were citizens of voting age. This settlement could cut this number in half.

得telegraph 報
仲非常downplay件事嚴重性同150萬哩個數字

係咪死左既人無扣除番？因為死左唔會通知？

9估

死人點會冇紀錄
咩原因都肯定係嚴重失職

LA 112%選民登記率，1/5選民資格疑似有問題
加州58個郡，11個郡過百登記率

咁撚明顯政府冇可能唔知
咁都唔理，冇鬼邊個信？

⋯⋯ Inactive voter registrations belong, for the most part, to voters who have moved to another county or state or have passed away.

篇文你自己post 嗰喎

姐係純粹選民資料無改地址
但因為state 既人口統計係跟稅收同戶籍資料？

死人有紀錄
講緊個紀錄有無share 比選民資料果邊呀
我就唔知有無啦

垃圾左膠州份，準備畀墨仔住。

美國都搞成咁

你話香港立法會選舉有冇 種票 / 造票
遺失選民名冊系米「意外」

問題就係點解冇？
依家咩年代，死咗人更新資料庫都做唔到？

同埋登記率有7-8成已經勁
多都過100%一定有問題
點解成個政府會冇人發現？

仲有，咁明顯又嚴重既錯誤
政府點解唔係改番啱佢
而係要同個組織打成年官司，唔夠打先肯修正？

好明顯哩個唔係一個普通既行政失誤，唔小心
而係個政府有心容許個漏洞存在

Btw系你老母米你老母

而家我咪提供緊合理懷疑囉
而唔係好似你咁淨係識屌點解會咁，唔用下腦諗下原因，對個問題有乜幫助

btw, 香港可能都有呢個問題

巴打
唔用腦嗰個擺明係你喎…
佢明明畀咗好多理據喎

除非人口統計計錯數
否則登記率過100%無論任何情況之下都係嚴重失職
罪無可恕 無須審判

我講緊點解出錯既合理原因
唔係講緊出錯既情況有咩資料呀

佢幾時有講過呀
佢最多咪quote 左d 野，但自己就唔去睇下點解會發生，然後係度係咁吠問why why why 咁都無人屌，blablabla

發生既最重要原因就係成個政府嚴重疏忽

所有各種行政失誤，都係次要
因為制度上有咩遺漏
冇可能成個政府冇人知
依家係可能多咗十幾%選民
如果係由同一陣營控制既話足以改變選舉結果

其實21世紀
選民要證記已經夠on9

其實美國好落後，就算加洲好多地方上網仲慢過香港村屋/唐樓